Ted Cruz真係抵撚死

係佢為香港發過聲 但發聲純粹為自己增本錢
真係落手投票就即刻反對
都係為左自己

依家打落水狗咁打

佢有佢既原因既，尊重，我都聽緊佢既Live
佢演講超好聽

其實佢2018年差D輸.......

樓主五毛？點解要撐敗登

幫係人情
唔幫係道理
我寧願美國大大力制裁中國
都好過收留果一百幾十個香港人
反正受政治打壓既已經有正規途徑入境

假才子呢件垃圾都貼

一早講左佢係美國熱狗係連登仔唔信

真係好撚多人憎佢（2016年文章）

Donald Trump:
“He’s a nasty guy. Nobody likes him. Nobody in Congress likes him. Nobody likes him anywhere once they get to know him.”

John Boehner:
“I have Democrat friends and Republican friends. I get along with almost everyone, but I have never worked with a more miserable son of a bitch in my life.”

Lindsey Graham:
“If you killed Ted Cruz on the floor of the Senate, and the trial was in the Senate, nobody would convict you.”

Peter King:
“I hate Ted Cruz, and I think I’ll take cyanide if he ever got the nomination.”

trump個個都憎架啦

英文拎U?

但佢2016初選僅次侵

一入到黎群毛亂舞

block埋樓主先

我意思係侵憎好多人

佢呢種風格食正民粹, 之前都有分析話佢受選民支持但係政界D人好憎佢, 因為佢成日玩野

咁其實最似trump喎

唔似，trump唔係特登玩野，佢只係商人方式去bargain, 但ted cruz係擺明無厘頭咁玩野

希望ted cruz快啲死
佢害死香港人
上年條bill過咗 香港有TPS
加埋民主黨條新bill 變相係另一個救生艇

你嘅選民就嚟凍到變雪條 你就成家去cancun度假aoc條共匪都籌咗一百萬美金比得州 做下樣都好啊

佢當年初選搵個副手都係HP Ceo
仲要依家走去endorse biden

有時覺得香港人都幾天真幼稚同單純，政治家當然為自己啦，成日喺度執著緊人哋係咪真心幫忙，come on 唔好咁幼稚啦，你有冇比選票人，有咩利益比你，老馮幫你呀，當人開善堂咩，大佬呀小學雞拍拖咩，你係咪真心愛我？大家互惠互利咪算囉，咁執著係咪真心真係白痴！跟著呢個又屌嗰個又屌，美國政客又屌，蔡英文又屌，嘩！我以為人哋欠咗你，況且佢係真心你又會知咩唔通，多鳩餘

話佢抵死都唔得